Jaan Laurisson kaebas et Jürri Sildnik ei olle temmale se moistetud rahha 3 Rubl 30 Kop arra maksnud.
Jürri Sildnik räkis et temmal ei olle woimalik olnud sedda rahha maksta, ja et temma nüid kui koddu lähheb kohhe ärra maksab.
Moistus
Jürri Sildnik peab se rahha reedest seie kohtu laua peale ärra tooma, muido saab temmale oksjon tehtud.
Maddis Tamm XXX
Josep Reisenpuk XXX
Josep Kallaus XXX  
